熔斷是寂寞太耐 蟹貨高追不回來

我 有時仍很怕 那怕去到從前的家